推返西灣河中槍手足 交通警撞人 一連五日三罷上熱門

咪撚再開post講條廢老 唔好覆/不推文
再開post講就係鬼

西灣河開三槍實彈打手無寸鐵手足
葵芳交通警不斷撞向人群
今個星期一至五 朝早三罷

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

推

聽日繼續罷工呀

Push

幫推

黑警殺人

聽朝見

上熱門

push

推啊

証明朝早係超級超級春袋

-
今朝兩單核彈呀！唔好俾燒廢中單野帶風向！！！

-
一日就夠？ NO! 11.12繼續11.11 之後每日都係

-
講返開槍射殺同交通警電單車恐襲

我宣佈 呢個星期一連五日三罷！

推爆你, 唔好比其他野spin走!!

正式宣佈 由依一刻開始，邊個開燒藍絲post, 邊個就係五毛同風向撚

手足手術切除腎臟部份肝臟後仍然危殆

一定要比國際知道

每日幾推

Pish

唔可以停

岩

一連五日三罷

p

推推推

up

罷

仲有阻救援令周同學死

.

仲有又一城既手足呀

撐

1112黎明行動2.0

殺人犯揸住支槍對正細路嘅心口